長洲兩茶客互毆 一老翁不治

長洲兩茶客疑因取膠袋街頭互襲 一老翁不治一人被捕

2017-02-13 (22:06)

(1/1) 長洲兩茶客今清晨在街頭互襲，一人不治一人被捕。徐裕民攝
長洲今晨發生命案，兩名酒樓茶客疑因拿取膠袋包點心而發生口角，繼而互相用掃帚、膠凳攻擊，其中61歲男子受傷昏迷倒地，送院不治。事件中63歲男子涉嫌普通襲擊被警方拘捕，法醫將為死者剖屍以確定死因。

在長洲北社街居住的61歲姓梁死者，生前有多種病患。他今年農曆大年初一亦曾與其28歲兒子，因金錢問題發生爭執，期間兒子氣憤衝出屋外，脫下外套縱火燒衣物。梁其後用腳踩熄火種並報案，警方逮捕涉嫌縱火的梁子。

至昨日凌晨4時許，梁在長洲海傍街附近茶樓飲早茶後離開時，疑因拿取幾個膠袋包剩餘點心，被63歲姓葉茶客指摘他浪費。兩人因此發生爭執，互相用掃帚、膠凳攻擊對方，梁其後被發現暈倒地上。警方及救護員接報到場，將昏迷事主送往長洲醫院治理，其後證實死亡。警方調查後，拘捕63歲姓葉茶客，涉嫌普通襲擊。案件由水警總區重案組接手調查，暫列普通襲擊及有人暈倒送院時死亡，法醫將剖屍檢驗以確定死因。

渣架

梁在長洲海傍街附近茶樓飲早茶後離開時，疑因拿取幾個膠袋包剩餘點心，被63歲姓葉茶客指摘他浪費

d廢老咁多管閒事

個仔放完火，宜家佢自己死埋

包走點心都浪費

葉問

廢老

似係嘈佢拎膠袋

d老野都唔知邊度黎既自信 郩d就聊人隻揪

見到個標題都笑撚左出聲

蓋CHING ho ball

廢老兩敗俱傷 高登仔最開心

拎走又浪費？
環保鬥士？

咁唔係點冇帶飯盒又想拎走
其實都減少咗食物浪費啦

又係廢老搞搞震

長洲兩分

廢老 喎唔捱得

可能係要徒手拎走剩餘點心

睇就知佢唔只拎一個啦 可能佢一次拎十個呢

油紙加鹹水草

嘩！！！神探呀！！！！😱😱😱

拎左幾個膠袋先睇唔過眼姐

應該係用幾個膠袋睇唔過眼

疑因拿取幾個膠袋包剩餘點心，被63歲姓葉茶客指摘他浪費。
咪係
係拎幾個膠袋包點心
係咪牛肉一個袋 燒賣又一個袋都合理?
就算要拎走 通常都一個袋裝哂
太多用膠盒好過啦(雖然更唔環保)

試過嚮大家樂食剩啖飯, 諗住飲埋杯茶就閃, 同枱個阿婆無啦啦屌鳩我浪費食物

你正常一個人去飲茶 包走點心咪一個袋
如果拎一個袋都屌 我相信太唔合邏輯
我相信係一個包拎兩三個袋個類似 d

兩敗俱傷

廢長學人開無雙

記住出到街就算同d老野嘈都唔好郁手

伙計都未出聲，關個老野鬼事咩

岩啦啲廢老咁鐘意互屌 最尾屌死自己

廢老狗咬狗

拎幾個膠袋姐，洗唔洗隻揪啊

兩名男子街頭相遇

63歲: 我食鹽多過你食米! 打撚死你!
61歲:

廢老vs廢老

D 廢老拎十鳩幾個膠袋, 一個包點心, 其他拎返屋企妹

有種死叫做抵撚死

成班讀解障礙

如果誤殺坐幾多碌？

連登真係好多on9仔

睇野唔睇埋前面個句

好多廢老都無公德心，而家多咗人伸張正義，咁就被人打撚死

諗起棉花雞

一路跑一路串鳩佢，等佢追到無曬氣再指住佢黎笑

長洲賓客格劍互毆

你有無睇清楚
係拎左好多膠袋果個61歲廢老比個睇唔過眼既63歲打死左

上水居民居水上

浪費膠袋係錯,都唔駛打死人架

個63歲既點估到後生過自己兩年既會咁豆腐

啲老野係咁架啦
早一兩年先有個廢老係茶餐廳奶完個匙羹去畢糖，有中佬指責佢無公德心唔衞生
佢挑返個中佬機，結果比人打死左

葉生祖先顯靈，一拳就做低左個後生2年嘅廢老

啲老野成日以為自己葉問一個打十個
一個打十個飛機都無佢地份啦
三句唔埋兩句就講手，又唔係好打喎

就算係一件用一個膠袋
關佢撚事咩

大家都係榮升廢老幾年沉唔住氣
比著兩個都係70幾80歲廢老就會鬥妹 邊個妹得勁就贏

狼死唔一定會贏既
盲拳都打死老師父啦
佢地幾廿歲人卜卜脆，捱得幾多下啊？

以前同廢老嘈，撩到佢出手再報警驗傷好喇。錯手打死班豆腐廢老，搞到自己衰誤殺就無鳩謂啦

咁都可以打一餐人地拎膠袋關你撚事咩

以為自己好打得

廢老唔出奇喎 拎一個裝包，其餘九個自用

7、80都走水貨啦依家

點解d廢老咁鍾意玩出命

在長洲北社街居住的61歲姓梁死者，生前有多種病患

成家人安樂曬啦,唔洗照顧

似係嬲得制激撚死左多過比人打死

廢死襯地淋

好似當年打日本仔咁
班廢老 60 歲都打過日本仔

後生打過日本仔 好似係

6幾歲點打70年前既仗?

廢老臨死都要害人入冊

一場交令兩廢老消失
一個瓜柴， 一個入去坐到死

長洲兩茶客互毆 —老翁不治
刀槍不入—僧侶

老闆：打得好！

等價交換

如果比人話浪費果個老野先拎架餐打人先
比人打死有咩好怨

問佢衰咩入黎坐，廢老：我打死人呀

咪又係納稅人養

抗日神劇情節

渣嫁

年初一果單，個仔燒佢唔死點知飲茶就死左

頭幾個reply班傻閪文盲？

Push

中國人內鬥

未俾茶錢啊

多事

你殺人至少坐三十年，我諗你餐壽酒都要喺赤柱擺啦

成班廢老

近排咁多廢老新聞

死神來了